［即時討論］大量蝗入侵sogo!

14:00 6/11/2019 CWB sogo

未到門口已經拖哂喼，大量蝗已經入足貨

大堂，成班蝗喺度排隊買限量套裝

另一邊都勁多人，被各種氣味嘅蝗婦包圍

企高少少，睇到好多蝗

G/F
蝗：港豬比例= 8:2 （大約）

一到秋天就有蝗蟲入境
銅鑼灣手足，文宣要貼滿街！

大陸唔係禁左唔比佢地啲人落黎？

上左一層 蝗蟲比例下降
多左港豬

各位Sales 都好開心
睇黎準備荷包fat fat

無禁
只係新簽證難批左

但舊嘅未用完嘅都用得
只係比新聞嚇親唔敢黎

但日用品用哂 都係要冒險落黎買架
因為大陸的會爆炸

拎住平反64啲牌同佢地合照？

上多一層
仍然非常墟冚

Btw 終於記得打格

P牌推唔郁

文宣啦
海報貼到周街都係

夠eye catching
實有八卦嘅埋去睇

班人約埋黎掃貨 可以一齊睇一齊討論

落一層
化妝品
簡直塞到入唔到去

報導完畢
其他手足可以繼續報導情況

推

香港根本很和平，大陸唱衰香港而己

放lunch去左一陣 行都行唔撚到 多蝗到

今日有冇人去

推，香港人快去購物

香港人呢？

到左 根本冇人黎

香港人真係無鬼用，人地班蝗蟲晨咁早就到

個時間可能太難聚人

請佢地TG放題